中環人終於番到公司但就放飯了

千祈唔好行出馬路搵餐廳食飯呀！可能會被誤以為非法集結！陣間中環又tg放題就唔好啦~

唔好呀

今日午餐有得加餸
警犬請大孖沙食tear gas

放題

食放題
去到就有得食，唔駛等位

中環見

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

放飯快閃直落

放飯落到街又放tg ，返唔到上去，又放工了

食飯啦